係5 Demands NOT One Less呀!!!!唔係no呀!!!同我抄100次呀!!

噴字手足好記返住 嗌口號個陣強調返個t音得唔得呀 no同not個意思同語氣係完全唔撚同架

溫提

❌NO one less 係無一個缺少
⭕️NOT one less 係缺一不可

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

反面教材：

見到好多人都嗌錯寫錯大家用返正確句子麻煩哂

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

同我抄100次！

推

正字大師出動！

對呀, 唔好失禮外媒

讀得快好易讀到好似 "No' 咁, 因為個not同one連住讀唔順口
但係寫真係唔好錯, 意思差好遠

NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less

噴字手足麻煩擁抱肥絲大隻既精神 做個正字撚

NOT one less

其實意思係無分別

上次聽到嗌嗌吓NOT啲人自己轉咗NO

NOT

NOT NOT NOT NOT

Nonono

NOT ONE LESS

5 Demands NOT One Less

幾乎9成以上人嗌錯
一陣比藍絲笑唔識英文

同埋大路媒體都係用Not One Less 我地更加要讀返岩寫返岩

not one less

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

NOT NOT NOT

唔係行動POST, 但真心要推下
讀錯左好撚耐

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

正字撚出動！

由今日開始唔准寫錯讀錯！

諗起有段片係有個black bloc手足係到教大家呢句野
好cutecute

邊個寫錯讀錯就俾人大大力錫春袋！

藍絲 ? FREE CHINA 啦

我個咁多個連登仔女都讀返岩寫返岩！

罰抄

上到國際戰線仲讀錯寫錯係不能夠接受架！

今日開始唔准再錯！

5 Demands ✋🏻
Not One Less🖕🏻

罰抄！

唔該大家提提身邊人嗌返岩口號

巴打你抄多咗75次

推，想講好耐

原來係咁

Five demands Not one Less!

美領個日，已經聽到好多人讀錯

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

記得由今日開始講返岩啦

NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less
NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less NOT one less

好孩子

push

全民都係正字撚

唔准再寫錯讀錯！

再錯就打屎眼！

P牌照推

Not one less

我要全人類都見到

no one less 唔啱咩

no one less 係咪都可以解做唔好再有義士犧牲

NOT呀NOT呀！

民間記者會9月6英文新聞稿 同我睇最尾一句： 5 Demands, Not one less

仲要問用no one less唔岩？

NOT ONE LESS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

uk /nɒt/ us /nɑːt/

你跟返美式讀法 - us /nɑːt/（啫係個口開大嚟讀）
就會強調返個音

唔該大家 係NOT呀

5 demands - 5個訴求,
NOT - 不是
one less - 缺少一個

缺一不可咁解

Push

tui

仲聽到fight for freedom STAY with HK lol

其實No one less 同 not one less 個difference 係咩?

有冇巴絲可以解釋下

利申：英文差

我咪#1解釋左囉

樓主都寫到明
同 四大訴求 缺一不可 一樣係錯

Fight for freedom
Stay with Hong Kong

不過有時係大嗌嗰陣個尾音唔係咁明顯先聽落怪怪地姐
想清楚啲可以
Not-twon-less
Stand-dwith-Hong Kong
咁嗌

英國個班用緊nothing less，好似順口同啱grammar啲

點解咁多盲炳唔撚睇我#1解釋

同我提返身邊人

Nothing less會唔會好啲

Five demands
Not one less

5 demands, not one less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

其實改唔到啦 大路英文媒體都係用Not One Less 民間記者會都係 我地跟返啦

屌你我係遊行到同人講係not one less
唔係no one less
10居其9當我9 up

我要個個都讀返岩寫返岩

我幫你平反！

我第一次係以為
Five demand no one left

Push

得一兩個後生嘅聽我講

嗌fight for freedom 有倦脷都俾人啤

10點鳩叫
921光復屯門
929全球反共

香港人 no one less
五大訴求 not one less

no 係 /nəʊ/
not 係 /nɒt/
係連個vowel都讀錯左......

好掛住佢

thanks 英文差 真係以為係 no one less

再錯就罰抄！

no one = 冇人
not one = 沒有一個

唔該同我寫返岩讀返岩佢

正視聽

上文下理唔岩
five demands 唔係人黎

咁又唔會
佢地本身都唔識
不過真心唔可以對外失禮

係
STAND with HK先咁

係真係要推依個post 等多d 人讀返岩

叫佢地留係香港同我地fight for freedom

好多叔叔媽媽好大聲嗌 但好多時都嗌錯

想講好耐，次次得我大聲嗌番個t音，個個no

比機會你學好英文就聽啦

Not Not Not Not Not

就算自己幾大聲嗌NOT，身邊個個都係繼續NO

一開始真係寫錯

NOTNOTNOTNOTNOTNOTNOT

不完美可接受但要改善

Pish

pish

對唔住

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

five demands?
noone less

譯做"Five demands; no compromise"唔係順口啲咩
第一次見"not one less"以為講緊"唔係少咗一個"

你條仆街咁得閒真係走去數？

其實好多英文媒體、民間記者會英文新聞稿都係用5 demands not one less 我地就跟返啦

我認我唔識英文, 叫錯左!!! 我會改!!!!

好多人連 not 點發音都唔識

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

NOT One Less

Five demands
NOT one less

肥絲 where are you

Not + verb

No + noun

五大訴求缺一不可 = 5 demands do not less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

5 Demands NOT One Less

咁no one less 都冇錯架
5個訴求 冇一個缺少

Not

NOT one less
發夢經常聽到有人嗌錯 錯到我都懷疑自己

OK

我都係
5 demands NOT one less

Reli?Ok!

我英文差之前和你飛叫左
Five Demands, I need all

抄多咗80次喎

唔識英文唔好搞英文文宣

/9up/
我覺得可能由節奏方面入手
我相信個個都識讀個 not字
但可能唔知邊到搵位讀清個T音
唔係好多人掌握到語感

915依然好多帶頭叫錯
背熟佢

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

已跟正

仲有中文都錯

係罷工罷市罷課

唔係擺呀

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

點解係not唔係no既其實

five demands not one less

Five demands, all of them!!!

跟

叫返 5 demands must be met 咪算囉

屌提撚左啲煩閪死都要話no one less冇錯咁你嗌撚飽佢

掛住肥絲

同我寫返岩讀返岩屌你個閪

5 Demands, NOT One Less!

FIVE

DEMANDS

ONE

LESS

5 demands,not one less

NOT NOT NOT NOT NOT

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

Not one less x 100

有冇得5 demands not one less作返首歌

Nottttttttttt

Not not not

Push!!!!

推啊 唔好搞錯啊各位 差一個字母意思差好撚遠

五大訴求 缺一不可
5 demands not 1 less

推

上次美領唔知係咪個口號啱啱出
好多人連全句都唔識
今次知道就咪鬼再嗌no one

【勇武教英文】

Push!!!!!!!

push~~~

Push呀頂你個肺

//「大家跟我讀一次，係 Five demands, NOT one less！」//

推推推

對唔住叫錯左
NOT ONE LESS

goodest english

點解錯?

想講好耐

大家講返岩啦

唔係no one left 咩

推 學翻識

U made this? 好靚

更

撒回

其實應該係nothing less
不過大家叫開就算

5 Demands NOT One Less
721.811.831

(5 Demands NOT One Less) ^100

罰抄一百次

not one less
not one less
not one less
not one less
not one less
not one less
not one less
not one less
not one less
not one less

讀錯左 sorry

以後讀not one less

我都係跟人讀no

同埋係5 Demands

915教錯左前面個姨姨

雖然係唔一致，但其實意思上有分別咩

其實 no one less都得
英撚

抄緊

同我講返岩寫返岩

屌原來一直嗌錯
點解嗌左咁耐而家先講呀

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

五大訴求，全部都有
vs
五大訴求，不是缺一

唔准再讀錯!!!!!!!

唔准再寫錯!!!!!!!!!

人人都是正字撚

5 demands not 1 less

再錯就大力鍚春袋

not呀!!!!!!

唔准再錯!!!!!!

唔該大家唔好再讀錯啦

原來我一直錯9左...
no one less....

罰抄 Not One Less
Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less Not One Less

唔好再錯啦!!!

唔准錯!!!!!

錯就鍚春袋

推推推推推推推推推推推推推推推推

Not Not Not Not

Not Not Not Not

Not Not Not Not

Not Not Not Not

真係要廣傳

not呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好錯啦唔該

教返D叔返姨姨講返岩佢

唔可以再錯

唔該大家

推推推推推推

你都on9

NOT NOT NOT NOT NOT NOT!

樓主講就實係岩架 ? on9

5 demands not 1 less!

你咁叻講返no one less啦 你最岩 好行夾唔送 bye

not one less!!

我成日都聽到有人叫no one 心諗做乜鳩

仲要俾佢地話on9果下好嘢

我聽到都似係no
不過我成句都唔明
ps 英文白癡

five

demands

not

one

less

硬係覺得not one less 鬼鬼地又唔順口
之前有人開post話not one less唔啱句法
究竟英文有冇咁嘅講法定係自己無中生有
利申英文差

其實好多外媒都係用not one less架...再唔係你睇埋民間記者會9月6既新聞稿最尾一句都係5 demands, not 1 less

係時候發揮連儂牆功用
5 demands, not one less

not 1 less

我又無話你not one less 唔岩
我係想講no one less都唔係錯姐
叻乜柒姐

5 demands, not 1 less

龍門任你搬 你中意啦

你岩啊 好多外媒係用not one less
我而家係同你講英文既問題
no one less都唔係錯囉

咁我咪叫你自己叫no one less囉 麻撚煩

中咩意姐 你有point咪講囉

#1咪講撚左 睇唔撚到?
咁你咁叻不如解釋下no one less點樣岩啦

咁樣都有交嗌 笑撚左

屌，之前一直聽到no one lefts，原來係not one less...

今日開始講返岩啦

係咪某無煙城市既泳池隔離今日食晏就飯路過都見到

係呀 健康無煙西貢區

5 demands
Not one less

We united, we fight , in the name of peace and sanity

係呀

推推推推推推推推推

成日有人叫NO ONE LESS
搞到我都懷疑自己...
記住係 NOT ONE LESS!!!!!!!!!

邊撚個再讀/寫錯就錫佢春袋！

唔准再錯

缺一不可 = Not one less
五大訴求唔係人，點解要用No one?

可唔可以借我用 好中意隻豬

幫你推 NOT one less!

請解釋

Pass the act 個the 點發音先岩

Pushhhhhh

我讀'de'

留名

唔好再錯

英文太屎要靠Google

5 demand no one less=五大訴求 無一缺少？
唔係姐係5個都一定要？

我諗9成人都以為係no 1 less

包括我

當然可以

你有fc精神 值得加許

唔好再錯啦

我成日都嗌得好大聲not，點知次次隔離都同我鬧大聲，好似想話比我知我錯咁

鬥

correct!

可能佢嘅反送中理念同我哋唔同
唔係缺一不可
而係可以逐個訴求實現掛

樓主 慳返啖氣算吧

遊行嘅時候成日聽到no

其實發夢去美國領事館果日已經聽到有人嗌no one
最緊要一齊嗌返岩

今日開始講返岩

.......
如果你既英文係呢個水平既話
我真係唔識點同你解釋 不過我試下
我唔明點解你要拆個no one出黎
而家句野個結構係No 同埋one less
唔係拆個No one出黎加less
我舉個例 No one day is the same.
呢句你睇得明掛 但你會唔會拆個no one問都唔係人點解要用no one啊?

你又不如解釋下點解No one less係解遂個實現 而Not one less唔係

copy from隔離po 你要唔要睇睇

其實唔係no同not嘅分別
係no one less同not one less嘅意義分別
因為no one係可以當pronoun即係代名詞
通常仲要係人稱代名詞咁解
同nobody一樣用法

咁就變咗 five demands nobody less
所以就譯唔到訴求缺一不可個意思

No冇問題

屌成日叫錯

都系唔系好明。
可唔可以再解釋一下。

無計成日對住d英文doc, 成日都係個個字都識但併埋一齊就唔識

No冇問題
唔使理樓主

終於有人提 我一直都講緊Not 聽到隔離堆人都講No 仲以為自己聽錯

唔明，唔明

英文文宣係俾識英文既外國人睇
如果佢睇 five demands no one less
睇到nobody less呢個意思既話
我都唔知佢算唔算係一個識英文既外國人
你睇句野個陣已經係睇錯
個句子結構唔係No one 加less
係No加one less
用No反而突顯到缺一不可既重要性
而識英文人既外國人係一定會睇到No one less唔係解nobody less
只有英文停留係小學水平且英文不是母語既人先會睇到Nobody less

你可以照嗌
但no冇問題

nobody nobody bang chu

可唔可以幫手再解釋下

前面寫明five demands
個one唔係refer to demand而係refer去人真係on99

你夾硬拆個No 出黎加one less就可行？
你句野係No 加one day 點樣同No 加one less?

而家前面係講緊 "Five demands" 呀
用Not one 完全無錯，點解唔可以統一嗌？

No= not any
No one less=少左任何一個訴求都唔得

我好撚同意你嘅講法。

no one less會係比較有力好多。

屌。。。。。我無話Not one less錯
係想講No one less都無錯
係英文既問題
嗌乜野口號會唔會係人地既自由
有人跟就有人跟 無人跟就自然會收皮
統乜撚野一。。。。

我理解係：

Five demands not one less 係五個不能缺一
Five demands no one less 係五個之中沒有一個缺少=五大訴求齊曬
Five demands nobody less 係五個之中沒人缺少(up乜9)

既然前面都講明係5 demands係五大訴求唔係人, 點解要用no one 唔係not one呢?連D外國人都出到聲提我地係not one less, 可能你地D英文真係叻過D外國人掛

No= not any
少左任何一個訴求都唔得
好難明？

樓主幫吓眼

兩種拆法：
1. no ... one less
譯做：無 "one less"
咁樣應該無錯Gammer 但意思解唔通

2. no one ... less
no one 變咗 pronoun 後面要接 verb
所以係Gammer錯

正解：
Not ... one less
譯做：不是 ... one less 狀態嘅訴求

利：鳩噏

我唸呢樣都係語氣問題 用NOT one係強調緊一個都唔可以少 NO one就係想講要曬五個訴求 前者會比較強硬d 我覺得最好用番前者

我個句都好難明?

請不要用中文的文法去理解英文。

not one less 同 no one less 都是正確的。對於外國人not or no都會明白。

利申: 係美國生活左7年。

我冇話no one係錯喎 只係覺得NOT好d

而家係你一定要ban no one less
我係話兩個都得
個問題係你度
同埋係咁話外國人咁講唔代表你啱
用理據說話

你都識講係俾外國人睇啦
外國大部分媒體既報導都係用Not one less
人地都用Not one less時候
你咁強調人地睇唔睇得明No one less做咩

想講google係譯唔岩個意思

#929GlobalAntiChiNazi

其實呢 #1 #400理據我都講左

冇錯呀 外國人咁講唔代表我岩呀 不過連母語係英文既外國人都咁講既時候我都唔知邊個最岩啦

因為樓上有人話No one less係錯 外國人會理解成No one less
我想講俾佢聽No one less係無錯
麻煩追左post先衝出黎柒

基於求真精神， 我再Google

雖然都知好多唔準， 但係唔係native speaker真係無計

I think the issue lies within can (能) and canNOT (不能)

5 demands, there canNOT be (any)one less

5 demands, there can no be (any) one less is just grammatically incorrect

有無外國人條link 想學野

利申外國讀書

同啲用中文去理解英文既人解釋
真係好比對牛彈琴

俾條勇武前線教講not one less既片你得唔得
留意返#20同#107都有手足講過外國人提返係not one less

其實捉呢啲係咩心態
5 Five Demands NOT One Less

你要捉,Less都捉得
Less係amount/extend
但係缺一不可個字義真係數數目五項
要咁計 demands 有S 係countable
singular mass noun唔應該用Less添

根本鬼佬覺得你兩句一撚樣

就算只係Google search Not one less 同 No one less
都見到外國媒體主要都係用Not one less

因為原本真係用not one less先，所以d 外國媒體都會跟用。

但係，而家係討論not定no先啱。

講真，真係冇分別。

如果要尊重原創就講not, 但大家都有自由講no one less。

簡單D

No five demands rejected

美式英文not,
同英式好似唔同， 用美式嗰個好似清晰啲

咁我哋全部都用美式讀音